蕭若元 主席連線開17萬人會議 即當代七千人大會？ 解讀半解禁令朝令夕改的脈絡

蕭若元
主席連線開17萬人會議 即當代七千人大會？
解讀半解禁令朝令夕改的脈絡
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-25